收銀檯上面啲銀仔有咩用

成日睇到上面痴住啲銀仔 究竟係裝飾定係咩黎

銀仔黎

迷信野黎 好似話會生意興隆

五行五鬼運財大法